英國利茲大學氣候變化教授皮爾斯•福斯特(Piers Forster)表示，中國將在明年3月制定的下一個五年計劃中實現其新目標。 專家讚揚中國在2060年實現碳中和的承諾，但還有更多的工作要做 
 她不是第一個試圖利用第14修正案來實現平等的女性。 金斯伯格為女性贏得的法律勝利為LGBTQ群體帶來了具有里程碑意義的反歧視裁決 
 即使沒有獲得全面批准，緊急授權也有可能在今年秋季某個時候獲得。 4種主要的冠狀病毒候選疫苗目前處於什麼位置 
 這就是為什麼我們自豪地與加州站在一起，在我們的車輛上實現有意義的溫室氣體減排。 加利福尼亞將在2035年前禁止新汽油車，這在美國是第一次 
 如果這個救援計劃成功，它將成為一個連接不同利益群體以實現共同保護目標的典範。 遷徙的帝王蝶遇到了麻煩。 以下是我們可以幫助他們的方法。 |由D. André Green II/對話| 2020年9月23日|大眾科學 
 因此，無論戰場的統計多麼詳細，也無法達到目的。 五角大樓不知道有多少人在ISIS戰爭中喪生|Nancy A. Youssef | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 那麼，我們如何在美國和世界其他地方實現這種平等呢? 好爸爸如何改變世界|加里·巴克博士，邁克爾·考夫曼| 2015年1月6日|每日野獸 
 按照這種推理的邏輯結論，實現世界和平的方法是給每個人原子彈。 聖誕老人又失敗了。 J. O 'Rourke | 2014年12月27日|DAILY BEAST 
 似乎你必須先製作《愛之前》三部曲才能獲得《少年時代》這樣的成就。 與伊桑·霍克咖啡對話:《少年時代》，詹妮弗·勞倫斯，比爾·克林頓的便池交換|馬洛·斯特恩| 2014年12月27日|每日野獸 
 將資金從那些始終未能實現可衡量結果的實踐、政策和計劃中抽離。 美國政府能“點球成金”嗎? Peter Orszag, Jim Nussle | 2014年12月23日|DAILY BEAST 
 藝術家雖然強調後者，但如果不同時達到前者，就很難在這方面獲得力量。 表達聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克 
 我知道，我們將仿效他們的堅定，取得一個結果，為法國和英國軍隊增添榮譽。 加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓 
 當達烏特為達到目的而行軍和戰鬥的時候，主要的戰役是針對法國人的。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 僅僅是匆忙或粗枝大葉節的工作與不能達到機械整潔的效果是不一樣的。 安東尼奧·斯特拉迪瓦里，霍勒斯·威廉·佩特里克 
 至於為達到所期望的目標而應採取的措施，則沒有取得同樣的一致意見。 革命前夕|卡爾·貝克爾